新垣結衣 （0）臨時討論區

大家好

第1頁

20M第一頁留名

附送清純今日子可愛圖集

呢邊都留埋先

留名

1001

第一頁

第二頁

咩事

仆街第二頁

走難

No po?

走難 1001差一個咋！！

遲到嘅

腥些呢? 笛笛該!!

留著先
20M留名

附送清純今日子可愛圖集

笛笛該

腥些 笛笛該

全部過晒呢到

成班想偷襲我呀？
推咁快

入左廁所等緊 要快

新POST 先定呢到1001先？

腥些是咪行開左

開POST未

腥些做乜學呀侵

樹巴又1002

學人話要開post又唔mon
咩玩法

屌你樹巴又1002

開咗

揾人開啦

侵教壞曬

接下來的就是商業機密.jpg

成班等搶閘

停哂手唔做野就為咗新post留名 等咗咁耐都未有，我都係出返去做野先

一陣好似搶頭柱香噉衝出去

腥些開PO先定呢度1001先

第二頁啦你

賽馬直擊！

呢度推得仲快

腥些

想像唔到一陣個po會幾激烈

腥些會唔會有危險

成班痴線佬等緊

開未呀，就唔得閒

未開po

搵個人開啦,topic係咪用呢個?

不如搵人補上

成班準備搶閘留名第一頁

只要有人開就得

想開 但無電腦係手

冇電腦真係唔想開

腥些做咩搞分裂

呢度係爆post用

係街開唔到
搵人開

避難

36:33:32

屌唔記得搶1001

1002

歡迎光臨結衣臨時避難中心

1003

成日比人1002

太刺激 好貼 臨時跳得咁快 好彩都保第2

呢個POST可以用多幾多次呢

又有1002

1001左咪開個0.1

今日子

呢個post爆左1001應該叫咩 0.1

會員結衣BB呢

點解正POST未見過你

腥些明明一路領先, 到大直路俾人反超

出左post喇
可以搶第一頁

想問下連尼住 我地結衣post係咪有特權可以1002

名已留

第一頁完左嚕

係我有特權

有金手指

推

honda巴

稻稻稻稻稻稻稻

其實點1002

侵唔好污染我個post

避一避先

仲咩今次避咁耐

深表認同

邊個開

無人開?

毒源

其實唔知佢係咪開緊

不如我開？

頭先好似得4個負皮 比侵召喚完多左一個

小稻稻呢

邊個同結衣合照，好認左佢

唉......

如果巴打唔開我開？

COCO醬

俾多兩分鐘？

追緊post 以為開咗 點知未開

COCO

ok

唔係 我望到本來就係5個

倒數

F5已壞

潛左水?

120

再給我兩分鐘~~~~~

負皮佬連避難所都唔放過

我係咪要接119

118

fail

算啦佢應該唔開

腥些開

順位補上

夠鐘開工

54呢

老公開啦

21
搵人開啦

你開啦

開咗 個標題

Fail左

(0) 1001啦

唔得閒喎

fail撚左

出面個POST得對白

笑到仆街
入得binc簿

我屌
斬post啦

FAIL

兩個負皮

慘 樹巴又會笑到人嬲

笑撚到我收唔到聲,唔記得加小圈子

大聲笑左

POST完1樓就停,係咪知自己柒左

(0)都被負評佬攻陷

已加左入小氣簿

岩岩仲心諗 點解仲未有既
再望兩望 見到有個POST D對白咁熟口面既

仲未有新post 史上最耐

嚇到巴打唔見左

咁而家點

係街開唔到

應該係標題太長

可能喊緊

快D重新開過啦稻葉巴打

我幫手？

sorry遲左

腥些GO

出現了 唔緊要
柒係應該嘅

認錯人

連fail 2下?

開咗喺吹水台嘅 等我仲喺娛樂台瘋狂f5

加油 再試

1001左都未有post

好驚依個post會推爆

今日子開啦, 等左幾個字

開1

等到好辛苦

本身仲有D眼訓 依家笑到好精神

應該-1

-1定0.1好

原本打算1030就訓 而家失眠喇

-1啦 然後-2-3-4-5

前晚又係咁

係囉

0.1 > 0.01咁去

笑到我痴線

屌笑撚到我抽搐呀
柒左2次

無下限

同上次張cert一樣

即係吹水台已經有54？

唔好bin我啊各位,小弟做cd rom太耐,唔識開post

咁好似好D
結衣 唔會有負既出現

香港專業

dllm咩,出錯台

yes

我都未開過POST
實bin 爆你

而家點
都係想留名 唔緊要啦

連fail兩下
係咪太緊張

bin鳩硬你

係吹水台搵唔到喎

再開過定點

但錯台其他巴打好難搵

依家即係點

而家個POST係邊

search

再開啦

笑到好精神

巴打加油開第3次

我甩掉個po了

FAIL 2 連擊

錯台post

追左咁耐post 都未試過fail到咁

重新黎多次唔該
娛樂台,唔好再出錯,同埋記得刪quote

咁仲開唔開新post

載入史冊

發生咩事

要重開啊
公海咁大

就快冇電留第一頁喇屌

本來見工fail 有D灰
依家開心哂

係google doc copy啦

好似咁大獲咁既

1樓圖FAIL撚左

成功留明

坦白講

係幾好笑既

每個人都有柒既時候，巴打呢應呢世都唔會再犯呢個錯

3次

小氣薄update得咁快咁詳細

開左未呀？

原來巴打你block咗我

垃圾Sun mobile lag左睇唔到

好靚啊 有冇Youtube片源

噉我開啦喎

go

開未

屌諗住霸1002,一f5就見到比你搶左

咩topic

搶灘

自由發揮啦

錯過左搶1001好機會Tim

好耐冇見

早排太多野做

好緊張 臨急臨忙用咗勝負筆巴個提議

303

又係咁

結衣bb巴又fail左

我

咁耐嘅

唔通又開錯吹水台？？

唔係垃圾巴開咩

又做乜野

係咪真係得sogo 一田嗰啲地方先有十六茶買

又開錯台

冇電啦

Aeon都有

錯左台咁依家點 等admin搬?

屌開口中？

Sorry

開過啦

係邊

快d唔該

屌 三間啲分店都好遠

黃埔叫幾近

臨時區有冇可能開到2

開左未

無家可歸

新垣結衣（57）無家可歸臨時討論區

開過定照用?

次次都係咁

下個臨時區係0.1

仲未有

你近姐
利申 騎牛返工既人

屯門有
利申唔係住屯元天 都係騎牛人

我都知屯門有
但我係北區狗

我都係新西狗 返學近果頭姐
市區黎講 旺角上車三個站到應該算最近？

結衣bb

開左未？

得左

搶到

望下先..

朝早冇人搶

Forever 第一次開 有排等
可能有機會bin

諗起啲人瞓醒就發現推爆咗

負評佬仲快過我

明明都冇咩新野講
都可以一日內推爆

Up

f5緊

又黎

走難呀

瘋狂

打左百幾字爆左post

上個post 係累咪破左爆post 最快紀錄？

quote番喺新post講

原來個post開得9個鐘

copy定下個post繼續

邊個開？

咁危險既時候都打咁多

垃圾

垃圾絲

最快果次都好似係9個鐘

傾緊切身問題 太緊張無留意

10個鐘都唔夠，應該破左最快爆post 紀錄

依家新人推得愈黎愈快 我呢d二打六可以收下皮

到底要避幾耐

me too

2乜撚打6
無地位之分
眾生平等

係咪訓左

路人巴點少得你

變左吹水post

好似無幾耐先覆完

binc圖王

間唔中吹下都幾開心

有宣番出就變番結衣POST

等到一點半？

難得我閒上黎留名 竟然冇POST

未出sp前吹下先有得推post

可以訴下苦又唔洗擺公海

Kuma巴

咁都好正常，要持續既要咁樣吹下水，如果唔剩係傾結衣好快沉

新post留埋個名就訓教

好耐無見過

1002
i am back

我仲要打錯字 自膠

唉

準時入黎避難

速逃

你班痴線佬

推到1001

仲話減速

減左

依家要避20分鐘

點解又多個人識1002？
你班痴線佬係咪分身嚟架咋？

第一次1001 仲要係合照

原來呢個post我都仲未post過結衣禱文同十戒

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

腥些都求你哋唔好推
成班失控

要避難半個鐘

腥些要11點半先得閒 所以話要減速

咪就係
侵侵唔好唔開心
今晚慢慢安慰你

都話在要減速

屌
腥些偷步投左
我投完已經係第2個

咪話左減速 囉

一路都識 只係唔搶

其他人唔開得？

不如侵侵趁依家出公海開啲膠post睇吓

忍唔住留名先

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名

期間限定
導遊篇十六茶CM終極拉票開催！

睇下我地嘅結衣bb幾可愛

好可愛又有活力

點忍到手唔投呢個CM

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

我想學

佢話要加啲嘢係頭post

+1

我兩次申請開post fail

米雪va謝雪心

推爆咗（0）之後，會係乜？

睇錯你打菇碌茶

收到風頭post格式更新左
可以偷跑投票

(0.1)

申請下個？

投左

新post呢?

米雪先係你真愛

冇

下次到你 唔好傷心
使唔使返嚟病房等我安慰吓你？

唉 sorry我十一點半都番唔到屋企
搵人開

標題：民意就是對的 大家贊成的事全都是對的

我唔肯定係咪電話開post有字數限制
我試左好多次都唔得
投票link已經補上
電腦開都爆字數既話
麻煩將新投票既資訊放五樓

有人開緊?

依家搭車黎搵你

無人教過喎 要自己領悟下

腥些講明話佢要開

可愛巴開啦

可愛巴頂上啦

等下囉 大家有冇意見

我可以等下

可愛巴！

我十分鐘內返到屋企

GO！

點解呢個post都有負皮

腥些 大家好似等你 距離屋企仲有幾耐

番緊屋企 幫唔到開sor

我開？

當初應該建議用greek alphabet開,即alpha beta....omega

起碼都可以用26個又工整

係

其實係咪要喺post頭加返 呢度嘅link

自 *24

加返都啱嘅

發現sony個兩個廣告張圖錯左
電話又開唔到post

得24個

你開啦
我知錯了 以後唔開了

係咪5樓留名都係

邊個開呀

依家係咪有人開緊?

仲有第五樓未貼

侵侵，已經冇咗5樓線架啦

冇人有標題建議？

做咩爆post,咁快嘅

因為有得binc

跌咗個橙皮入嚟，有冇人見到？

曹星如唔得啦

發現點名.doc有異教徒or ，名

無人開post

topic都未有
睇下今次用咩先

咁我開啦

冇呀! 走呀! 走呀! 笛笛該!!!

睇完m 集返嚟無啦啦爆

唔係囉
計分數一定贏

梧係柑枒

橙皮 笛笛該

上個po 冇100正評

又叫人走又叫人嚟
你到底係橙定柑

溝埋一齊做桔吖笨

之前提議過mbmh對白 不過無人buy

(1)

(2)

日本反cap

有po未

f5左好耐鳥

11個鐘就爆左 無100唔出奇

想用你又唔開

開啦

厄介開？

以前post都唔得閒追

宜家可愛巴係咪開緊

腥些竟然偷步

筆呢

又係你

差2秒

技筆

不過你拎咗1002

屌
執緊post

支筆呀好似

屌999

開未啊

支筆斷咗

都要試下搶番次1001先

搵人擔大旗啦

邊個呀

唔會學我開錯台啩

痴撚線個post變左公廁圖post

新(71)邊個開?

邊個開72

會唔會重開(71)好啲

笑死me

標題提議:有許多美好的回憶 許多美好的事情 是學生時代不可代替的財產

今日睇完戀空

honda一定唔係人手1002屌你
3秒都無1002左

係咪要等火曜日開post?

cr7巴here?

應該開緊?

真係重開

竟然係咁

波折重重，好慘

今次唔搶

咁耐嘅?

前段好好睇..... 好有青春感覺.....
後段痳痳....
唔知點解日本電影係比電視劇差D.....

?

見到厄介個名

快D開, 搶完訓

其實邊個開

原來我諗果個標題爆字數
仲有冇建議

唔係厄介開?

厄介啊

Cut減啲

唔搶

人呢

圖在電腦

好彩未開POST

腥些話搶 但佢唔係度

OK

不過好似唔係好啱依家個post嘅feel

who開啊

今日子讀書真係好勁

不嬲都隨時轉

民意

係囉仲諗住正面對決
打敗你的人只有我!.jpg

可唔可以唔好正能量
大家一齊放負能量真係超正

跳躍式轉台

垃圾嚟

我啊

今日子自動勝出

讀u都垃圾
而且dse又高分

厄介開緊？

asso 啊ching 數學2

開到未

咁耐 一樓都未有

f5...f5....f5....f5......

厄介係咪怕咗偷步

再唔開 我開

reg科未

又話決鬥

留住先。

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

手機mon都就篤爆
快d

reg咗

開幾耐啊

reg咗咩?

where is 厄介

咁我記錯 我記得有個巴係dse24分？

策略黎架
keep住f5呀

hku巴?

成半個鐘都未有新po

我係20分垃圾

CCN

開啦開啦

好似係地底泥

幾時會推到1001？

應該去到100post都未爆

好難講

唔好推

做乜鳩

不了

你返去搵小安啦

有無人開?

即係邊個開緊?

唔係你咩

你開?

你唔係book左81咩？

.無講過WO

咁搞法 呢到遲早都爆

你搵長澤啦

係咪叫0.1定-1

可以開-1討論區

81咪爆咗囉

想gakki的夜～

有兩個

點算好

脫左節

臨爆po之前我講咗話我開嘅 結果冇人留意真係咁對我

標題建議唔該

有無破紀錄

係咁f5

而家咁玩法追少陣都唔掂

手機 macbook 雙開緊

無人開我開架啦

真係好快

厄介開

開大？

追po都追唔到... 喂啊我想踢波啊

沖個涼多左十幾頁

等偷步

F5就黎爛

我唔敢回PO

記得偷步

呢個po都就快1001

SAME

等緊你挑機呀華人永遠華田

咁啱見證到爆post

建議0.1都係俾腥些開返 ?

1001 二連

=1001

差1秒

開左新post啦
仲係到回呢個

俾次黎試下好喎 差少少

仲有一層呢

正Post嗰邊好癲
入嚟冷靜下

痴線又爆左

星期六係要high D

呢個星期好似係第三次3個鐘爆post

想book(88)

所以要講笑話引大家笑吓

親，改名啦

請投
TOKIO - 宙船 (MBMH)
星野 源 - 恋 (逃恥主題曲)
Angela Aki - 手紙 ～拝啓 十五の君へ (唇上之歌 )

大家可以留意吓其他人嘅 cover

澄清呀
我唔係話佢著得唔正
意思係第二個咁著一定會死

1001左都唔知

喂

唔小心1001咗

等陣係咪有得偷步

厄介

好似係厄介

今次一定要成功

呢個post爆左係咪變 (0.1)

幾時開-1

而家難咗

YES

遲D連依個POST都會爆埋

係咪要厄介頭po唔齊？

好似9up得太興起
我睇埋mbmh再返黎啦

申請開0.1

做乜鬼呀你

303做咩入我個po留低個icon就走咗去

THIS

me 開？

又要走鬼

用唔到金手指

yup

一晚嚟兩次呢度

點解你唔補入個投票doc到？

快 留埋第一頁去訓教

記得po投票結果

快到呢 唔好咁痴線啦

唔係變0.1咩？

係咪1002唔到啦?

0.1啦

好似幾分鐘都得
試下咪知

0.1好啲

都得

結衣POST 係唔會有負既出現

結衣post唔可以有負數出現 之前已經討論過

-1好似好啲
0.1好易變0.9
唔sustainable

0.1
0.01
0.001

太天真0.1之後係0.01

係咪有人投訴我地成日用金手指
1002已成歷史

係負號既問題
之前都話 0.1 0.01 0.001

令我諗起classA,classB,classC

有無諗過去到20 30post果陣
個topic要有幾長

去到20 30 留比個孫開

有孫 偽毒

領養

舊話重提用alpha beta做序號開

你係呢個就爆果陣講就有用

做乜臨時區都推埋

廢事避難嗰陣搵唔到個post

唔好推呀

今次比唔比偷步

厄介就俾

如果有人100偷步判死刑

記得出公海post留言

Which one

厄介呢

呢個都好快1001

又話金手指無左既?

希望頂到100post

無人開我開？

啱啱先睇到火龍巴直線抽擊侵就爆

邊個開
有野做呀大佬

不如推爆依邊先

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

厄介話佢開？

啱啱厄介話佢開

我7點test啊 大佬

我開 而加開電腦

善用起底功能

快快快，留完名番去做嘢

加油

Who open?

咁遲先test

就爆

俾厄介呃左

唔可信

厄介不可靠

依家邊個開先?

有冇人開？

呃介

厄介又話開

hkcc係咁遲

抱抱日巴

咁我開啦，不過可能慢少少

考考下會瞓着

照殺 邊個快做邊個

侵 2.0

開咗喇

為咗推爆呢個post 真係無所不用其極

條垃圾開左post喇
潛得

我咪話我開囉，唔好咁啦

深表同情

jm9

竟然冇人嚟避難

有

honda!

有冇人開,我想開

邊個開?

第一次1001

好

咩標題

gogogo

Life is going on

呢個都就嚟爆

GMO嗰個

無人答話搶你=去馬
今次係咪破青？

呢個係咪腥些開返?

偷步ok?

我有提議 不過冇人理我

恰新手

love and peace咗

最後一推

結衣POST黎講算係嘅

唔係話唔好推咩

Ok唔推

希臘字母讀音表
下個post由alpha開始

大寫 小寫 讀音
Α α Alpha
Β β Beta
Γ γ Gamma
∆ δ Delta
Ε ε Epsilon
Ζ ζ Zeta
Η η Eta
Θ θ Theta
Ι ι Iota
Κ κ Kappa
Λ λ Lambda
Μ μ Mu
Ν ν Nu
Ξ ξ Xi
Ο ο Omicron
Π π Pi
Ρ ρ Rho
Σ σ Sigma
Τ τ Tau
Υ υ Upsilon
Φ φ，φ Phi
Χ χ Chi
Ψ ψ Psi
Ω ω Omega

開滿26個點算
不如羅馬數字

等有人避難再傾
羅馬數字都唔錯
但真係有機會開滿24+24+24個字?(大+細+讀音)

西里爾字母接力

留lm

好耐無見嘅速度

話唔爆post果個出黎

邊個開, 搶完訓

差啲有1001+1002

邊個卜左97嫁
自動自覺

10001

突然加速

好想堆爆依個post

唔係痴線今日子開咩？

好快就爆埋呢個

佢係唔係到?
唔係到我就.......

連爆兩個？

個形容詞可以省略

因為有個正常今日子，咁你唯有做痴線今日子

厄介有上水 ?

一係整爆埋呢個佢先
下臨記post用希臘字定羅馬數字呀?

偵探巴 咪得

我估未訓 不過唔見人

唔鍾意喎

西里爾

羅馬~~~

咁我開?

死高佬

agger死高佬

等到十二點？

差幾秒咋喎

到左

避完難未啊

係呀，開得

呢個都爆喇喎

報時：0000 107-3-24

而家開

留名等厄介同支筆炒車

啦 我就知道佢係度

時光機
公元107年

轉左去呢個POST?

不嬲好小心

F5就爛

又係厄介

打錯啫
再報 106-3-24 0001

應該民國

呢個post用黎避難架 火龍巴

呢度又就嚟1001

要爆埋依個先？

呢個post都就爆

偷得步未啊

真係講你都唔信

琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔出野
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有野出

咁呢個邊個開

筆+厄介 聯手謀殺我地F5

邊個開新避難所 樹巴?

樹巴?

屌我已經copy左
比你出左先

107年漢朝

1878200

難都冇得避喇

避難都1001埋

我想開0.1

咁我用羅馬數字開

990

你想推爆埋呢度?

Fuck ny life

見你推得咁辛苦，幫下你啦

1

990唔推爆佢,下次避都無得你避